仲會係香港唱K既人入一入黎

法國好多都返大陸唱k
仲有冇人係香港唱k

Btw 有咩歌好聽

我現時自己可做飯~

法國人唔會唱k嫁on9仔